快閃柴灣東區走廊 迴旋處

柴灣入小西灣
地形優勢 圍返啲狗

唉冇人